【MolaMola】Anjaylia 仲 有 一 星 期 就 破 處 啦 ！ ！

Mola Mola

伸延閱讀：
2017年4月25日【冇婚前性行為】男友要自己解決 陳嘉寶唔會幫手

2016年9月24日 少女版李若彤，人稱純過蒸餾水，初戀金融闊少：不會婚前性行為

入行多年形象純過蒸餾水的「邦民女」陳嘉寶（Anjaylia），雖然其闊少男友黃頌祈（Epaphras）有半億身家，但Anjaylia卻喜跟男友出入平民食肆。日前發現Anjaylia與男友到銅鑼灣榮記搭枱食車仔面，生活十分貼地，情到濃時她還摸男友面珠，表現甜蜜。

Anjaylia表示愛到平民食肆開餐：「魚蛋車仔面都好好食吖，我鍾意呢啲多過食翅。」

現年26歲的「邦民女」陳嘉寶，祖父母是法國人，中學時期開始兼任模特兒工作，直至09年因拍攝香港邦民日本財務廣告而為人熟識，是第三代「邦民女」。關於楊怡胡定欣十二年恩怨更多內幕，盡在微信公眾號HKchannel（ ID：hkchannel）

多年來，Anjaylia曾拍電影及為陳柏宇、李治廷等歌手拍過MV，直至2014年在劇集《女人俱樂部》中飾演少女版李若彤才成功入屋。

李若彤曾這樣評價Anjaylia：外形上，我很多朋友都說嘉寶講話的嘴型和我說話的嘴型很像，所以她可能不需要很用力演，大家已經覺得我們很像。演技上，我覺得她演得挺好的，每一個用心做事的演員都會有機會。現在大家看到，她多了一群學生Fans喜歡她，她的角色也是一個很好的角色，那她未來一定會有發展空間的。

之後她又於《殭》擔任第三女主角何月，而且何月一角深得網友讚賞，Anjaylia更在無線專頁上的「《殭》最Like人氣女神選舉」中成為6位侯選女神其中之一：「我自己都好surprise！我朋友發給我的時候我都有點驚訝，希望大家都會投我何月一票。」

Anjaylia表示自己為角色準備了很長的時間，而何月是一個很可愛的角色：「希望我的演出不要影響到大家去投何月一票。不過這次競爭好強烈，沒有想過贏不贏，因為對手有外貌也有身材，賴慰玲演技又好，陳凱琳又可愛又甜美，只是希望何月這個男人婆不要被人拋離太遠就好了！」關於楊怡胡定欣十二年恩怨更多內幕，盡在微信公眾號HKchannel（ ID：hkchannel）

入行以來，Anjaylia鮮有緋聞是非，是娛圈清純一族。至於她拍拖兩年的男友Epaphras，是滑浪好手兼富二代，家族身家半億，早年被揭曾因刑事恐嚇及不小心駕駛罪成而留案底，但Anjaylia欣然接受，未有介意男友過去。

自宣佈Anjaylia跟圈外男友黃頌祈（Epaphras）拍拖以來，不時被發現孖住出巡曬恩愛，雖然Anjaylia與男友已共賦同居，但她曾表示與男友也是虔誠基督徒，所以不會有婚前性行為，僅會錫錫拖手，作情侶拍拖正常動作。

早前因拍劇集《殭》和同劇的陳嘉寶（Anjaylia）混熟，估唔到有日收工，同埋陳嘉寶及有米男友Epaphras一齊食拉麵，鄭嘉穎竟然為老不專咁問：「你倆系基督徒，咁有無婚前性行為？」

陳嘉寶大方淡定話無，佢竟然轉問其男友，「咁你有無打xx？」純情的Epaphras又真系誠實到答有，而陳嘉寶仲搶住補充：「我無幫佢！」。此事淪為工作人員笑話，但查實咁樣問女仔，你話算唔算性騷擾呢？

今年七月份Anjaylia出席首飾店開幕時，自曝已離開舊公司，恢復自由身，她表示：「媽咪驚我冇嘢做，我依家有朋友幫我手接job，我想向電影發展，有幾間電影公司傾緊。（點解離開公司？）因為約滿，想拍電影。（有咩要求？）發展好，我想試唔同角色。」

提到拍了不少無綫劇，會否簽無綫？她表示：「系好平台，我鍾意拍無綫劇，有劇都想拍，系友好關係。（會簽？）自己思索緊。有幾間公司傾緊，有內地。（簽你要幾多位數？千萬？）想呀，愈多愈好。最重要睇發展，想有人幫我plan。」問到會否先結婚？她表示要先儲錢買嫁妝，自己要有本事及自立。

2015年8月14日 曾話拒婚前性行為女神Anjay同闊少男友秘密同居

Epaphras點讀

MolaMola~~~~~

最尾個段想點
乜撚野叫系好平台 系友好
炒左個編輯佢啦屌

2017年11月18日 信唔信？陳嘉寶守「豬」論理性勝天性

曾經喺娛圈名震一時嘅處女黨，個個係咁輪住嫁，李亞男、鍾嘉欣、岑麗香、王君馨……狀況如黃耀明首歌《十個救火的少年》一樣買少見少，呢個「朵」幾乎要列入史前動物。又係嘅，佢哋全部樣靚身材正，係男人都想快啲私有化喇！日日咁對住件性感尤物，試問點忍？所以鍾嘉欣雙喜臨門完全明晒，人之常情啫！但27歲嘅宅男女神陳嘉寶（Anjaylia）就發出「守貞偉論」，自爆同男友拍拖四年「有愛冇性」，即使出埠旅行全程瞓埋同一張床，那怕遇上雷電交加、乾柴烈火又如何？只要守齋信念強，就可練到「零衝動」，明言仲保住「乳豬全體」喎！唔係啩？呢種講法完全超越人體極限喎！真係要套用靈異事件片尾嗰句例牌：「信不信由你啦！」

男友冇衝動？你信唔信？

Nuts哥自問係凡人，好難想像「聖女」Anjaylia嗰種守貞法，雖然有宗教信仰做後盾，始終咁大個女先第一次戀愛，正所謂「初戀無限Fun」，加上現今乜都講求效率，「性女」充斥Market，Anjaylia得天獨厚一副純純靚樣，身為雄性動物點會冇感覺、冇衝動？相對同樣自稱處女之身嘅「細細粒」陳嘉佳，就合理可信程度高好多。至於Anjaylia講到「理性可以戰勝天性」呢個說法，到底係美麗願望定係真實謊言？Nuts哥斗膽講句有質疑過，從天性角度出發，所謂「食色性也，人之常情」，男人圈更直接抵死「有食唔食，罪大惡極」，就連Anjaylia老死、喺夜店玩過牆壁咚、戀愛經驗相當豐富嘅鄭嘉穎，都唔怕尷尬坐低搵當事人問個明白，就知有幾唔合乎常理。

叫緊十三么等食西

過往亦有不少圈中人希望守貞到新婚，結果露埋餡都唔使畫公仔畫出腸，心知肚明，證明理論與實踐係幾難共存，所以成功戒色嘅虔誠教徒藝人高皓正咁，佢喺網上曾分享過「10個不婚前性行為的理由」：包括「自信心大增」、「對方父母歡喜」、「不會怕有咗」、「更多了解對方」、「很想結婚」、「只會找結婚對象」、「容易處理性沉溺」等，以過來人身份現身說法信仰助他不再沉迷女色。Nuts哥都覺得「高教主」所言有理，只係每每意志薄弱，衰一時衝動下連「豬扒都變貂蟬」照食落肚咋。

講咗咁耐，Anjaylia能夠保到貞，佢男友「想食唔食得」當然居功至偉，為守住自己未來隻豬跟到天腳底，點解唔實際啲度掂求婚計仔拖女友入教堂行禮結婚，咁咪唔使長期守「豬」待兔，亦好似攻打四方城咁，一開牌叫緊十三么等食西，點知畀人自摸西雞胡食咗，到時臨尾香就揼心喇！

關於楊怡胡定欣十二年恩怨更多內幕，盡在微信公眾號HKchannel（ ID：hkchannel）

伊唔識讀

依巴弗

你個名

等左咁耐就係等拆禮物 如果陳嘉寶俾人女女女左唔知呢個E乜春仲娶唔娶佢呢

你覺得條女真係處咩

假設姐 佢係唔係處都冇我份屌 而且佢又唔會俾其他人驗

條仔有案底，唔慌係咩正人君子啦，仲好意思話同床唔扑野，搵鬼信咩

有錢就得啦話知你殺人犯
仲有唔係處唔緊要 你低調d lor
成撚日立晒貞節牌坊真心好撚嘔心

無錯，成日高調話自己係處唔會婚前性行為真係好鬼假，真係咁忠貞就唔會成日將處女呢個話題掛喺嘴邊啦，應該係怕怕醜醜唔願講先係，佢根本就係淫底但又扮處呃fans

仲要話「我無幫佢」
真係此地無銀三百兩

守豬袋套

其實女人真係好屈機,就算比人破咗處,個額頭都唔會鑿住 非處 兩個字,完全唔洗唸守貞

家族身家半億 咁我都係闊少啦屌

男人有寫？

Who fuckin care 男人

面半億 底10億點睇

咁MK老泥妹玩到變牛肺都可以信耶穌話自己係處啦
根本任鳩你up

邊個黎

係呀 好煩 成日話自己係處 做得呢行邊會係處

處子之身被人過份神化

其實半億真係富豪咩

啲報紙佬係咪寸個男仔？

伊巴Fucks

Agger咁撚純情就唔會做呢行啦

我識佢條仔 同一間教會

你個名襯曬你

有冇講扑過條女未？

係教會點會講 不過條仔好撚虔誠 應該冇

現年26歲的「邦民女」陳嘉寶，祖父母是法國人

咁佢老豆係咩人

有半億身家
拍緊拖時佢屌過其他女啦實

成日開淫賤遊艇p

你敢信？

伊巴謙莫域

On9

狩豬袋套

闊少chok

Anjaylia Epaphras
乜撚嘢英文嚟㗎!!

我都想半億

伊巴Fucks好似係聖經入面

Epaphras
From Wikipedia, the free encyclopedia
Epaphras (Greek: Ἐπαφράς) was a colleague of the Apostle Paul mentioned twice in the New Testament epistle of Colossians and once in the New Testament letter to Philemon.[1] In the first instance he is described as a "fellow servant" (Colossians 1:7) of Paul in his ministry. At the end of the same letter to the Church in Colossae, it is noted that Epaphras is "one of them" and that he sends "greetings" (Colossians 4:12) from his current location to the recipients of the letter. There is a similar refrain in Paul's letter to Philemon, where a person of the same name passes on his "greetings" to Philemon (Philemon 23). Douglas Moo, in his commentary about Colossians, writes this about Epaphras: "Little is known about him, though we can infer that he was a native of Colossae and that he was perhaps converted by Paul himself during the apostle's ministry in Ephesus. The mention of a co-worker at this point in a Pauline epistle is unusual, and the strength of Paul's endorsement of him is also striking (note also 4:12-13)."[2]